罷課不罷學 9月5晚上長沙灣

罷課不罷學活動：
歡迎學生、大人都參加～
國際抗爭學習活動分享

最近10年，世界各地的反抗運動如火如荼。從美國、北非、歐洲、土耳其、巴西、泰國、台灣到香港，一浪接一浪。令人吃驚的是，這些大規模抗爭雖然起因不同，但現場發生的事驚人地相似。各國的人關心反送中運動，很大程度上是因為從中看到自己。講者會分享一些從參與黃背心運動的法國朋友中得知運動中的各種細節，分享這兩場抗爭的異同，思考我們接下來還可做什麼。

日期：9月5日（周四）
時間：晚上7:30-9:30
地點：長沙灣長順街11號長城工廠大廈10樓B
講者：刀（惟工新聞編輯）
主辦：Project Rawls、Oursky

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!